有少少閒錢,可以點炒賣？

5000左右,碌上五十萬左右就夠

等利物浦，買2500和，2500對家勝

推三口，好過去搶

買阿妓仲穩喎

長買利記下盤